【拆大公報招牌】屋宇署證實屬僭建 命令拆除

拆左佢

哈哈抵撚死

拆佢老母

收皮啦大公報

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好開心

goodest news today

以後冇得屌柒佢

做到野

安裝失敗

夠膽郁佢咩

下次遊行係咪唔會見到

仲有起何妖個墳

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

拆佢招牌
叫佢呢間嘢垃圾 侮辱咗d垃圾

好波

唔知點解, 硬係覺得封信好有畫面

卡士蘭：同我捽甩佢！

拆佢老母招牌!

唔知中聯辦會唔會出聲明話屋宇署干涉中央駐港機構，違反一國兩制，鼓吹港獨，要求特首處分有關官員。

拆佢老母個老母

笑

I really congrats you a

橫掂都播唔到片

唔怪之得星期日無開
拆撚左佢啦

拆照牌柒到甩碌

推

佢唔拆政府又可以點

熱烈地彈琴熱烈地唱

幫佢拆
然後收返佢錢

做實事！

bd好波

唔洗再篤眼篤鼻

全正皮

拆

近期真係興拆野

感謝@1083專員巴打

好波手足

雖然查到同出清拆令，但會不會好似鄭偌華僭建單野咁，不了了之

借位 順手幫推 麻煩幫幫手
[跪求幫推！非標題黨！！] 727前，文宣巴絲一定要做好嘅準備功夫 - 分享自 LIHKG 討論區

遊行少左個中途特色, 好可惜

大公報無錢拆，想搵巴打幫手提早拆，有無義工

拆撚咗佢啦 陰公報

抵啦，做紅媒做得你咁開心

如果佢拆，其實無事
有啲order排左幾年都未拆
最緊要係定期追進度

大公報!!!!收皮!!!!大公報!!!!收皮!!!!

如果爛左一半有即時危險好似要即刻拆

都好多年 原來大公報犯法左咁耐

拆招牌

屋宇署於 7 月 23 日回覆楊雪盈議員辦事處，證實該「大公報」招牌不符圖則，屬違例建築；而 LED 屏幕則沒有違反建築條例。
繼續會安装失败

係。政府出錢拆，後追返錢(會好貴)

我愛大公報

push

屌那星 爽到震

投訴位師兄好波！

今次真係拆招牌

遮下名啦 港共仆街會清算人架

Very Good

地標黎架嘛方便同朋友認路架，真可惜

屋宇處ho ball

喂喂 何妖雙親個墳頭位 唔洗拆

不過麻煩cut翻一半先

笑撚死死

幫佢拆埋成個office又點話

做到嘢

笑撚到仆街

喜訊

屋宇署做到野

拆大公報招牌

留名睇清拆

BD巴打好波

快D拆啦

重有個安裝失敗係到 屌住先

我覺得佢最後唔會拆好似其他業主咁 無賴唔拆由佢釘契

好

洗唔洗幫手？

错误: 安装失败

屋宇署好波

有請小鳳姐

哈哈哈哈哈哈哈

我諗巿民好樂意免費幫你拆。
開聲得嫁喇

唔怪得呢排無開啦

真係收皮

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆
7.28 追究上環黑警濫暴

五大訢求

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

大公報
收皮
大公報
收皮
大公報
收皮
大公報
收皮

噢~個mon冇咗lu

次撚次遊行都播垃圾摟屌

唔好意思借一借位
728上環
TG公海

頻道

文宣公海

毋忘上環36槍

下個到何妖祖墳連根拔起

拆撚埋電視佢啦
影響市容又嘥電

唔郁=政府破壞法治

招牌咋

抵呀

拆佢招牌

抵撚死

拿
bd入面後生既有好多我地自已友既

ps: bd入面薯仔

自己

政府要拆鳩你招牌啊奶共報

復仇閪做到野

邊日拆？
想去睇

幾時拆，我要去圍觀

屌你果日係到

普天同賀

抵死

拆人招牌，哈哈哈

收皮啦大公報!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

大公報危害港人人身安全

Support

推爆佢

要地政起埋何妖老母個墳

你個嘢唔止壞咗 仲無埋

跟規距做野

大快人心

文匯呢個係唔係?

型到爆 ！

笑撚死

其實可以拖幾年都唔拆

佢部大電視都俾人投訴，收左皮

使唔使義工幫手

大家仁慈的，..........拆一半當收貨...

BD平時做野有冇咁快手

成個連登都知
實大把人幫手跟進啦

快舉報

自膠添不過都可喜可賀

呢兩個月以嚟政府第一次做得啱嘅嘢

好波，拆撚左佢

🤣🤣🤣

分分鐘中聯辦個國徽都係潛建

我愛復仇hi

新手㩒錯

拆佢老母 8964

有時候真係忍不住笑

絲打好野

復仇閪

係咪7.1？
彈 windows 個提示

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

應該係得個一次

拆佢招牌！

光復大公

其實公務員好多睇唔過眼，不過為份工著想唔出得聲

good news!

成棟拆啦